12-6-19 龍翔道 有大量鐵片喺路上！多車中招爆胎！

12-6-19 龍翔道 有大量鐵片喺路上！多車中招爆胎！巳清理。

邊個咁大懵呀...
所以話d 地盤佬,工程佬運貨真係要小心d
如果係港島主要道路發生就大X鑊啦...